提提大家 史達寧而家喺英超射手榜同助攻榜都排緊第一

真正全能到仆街

咪又係黑鬼

推

Fail左啦
佢都唔識彈琴，仲要收人工踢波，辣殺

除畫跑姿 佢係幾全能既

但睇到佢跑姿又覺得佢低能

成個奇行種咁

跑果陣個屎忽同對手巴姿態都好基

唔識彈琴係硬傷

佢咁樣可以減風阻

唔識波先話佢唔勁

佢真係要離開猁先完全解放到佢既能力

離開痢呢個決定做得非常正確

去到英格蘭可以廢三班波
呢樣先係最離奇

勁

樓豬真鏝

體系球員

有邊個踢英格蘭係踢得番球會水準?

連加特 一樣咁撚柒廢

軒達臣 一樣剩係識回傳

係哥狗先教到佢咁勁

踢英撚勁好多

屌你老母世3

吉清唔反丁了

約都續埋無野可以反

2和b嚟？

is

果個乜撚野拉屎福呢？

無得比

狗黎

2助攻 勁能到

琴晚踢得差

原來係成日扭屎忽果個

你真係有睇?

福馬唔差過250架

全能到仆街，不過要捉佢做個全身檢查先，點撚解會跑成咁

可惜跟左摩狗條廢物

去到英格蘭成碌柒咁
仲學人著10號

你識閪睇波咩 佢著10號英格蘭入4強 time will tell

佢一個人入4強呀?
而家屌佢著住件10號踢到碌柒咁呀

咁你提議下俾邊個著ok?

你睇下你個垃圾謝垃特孭飛果陣去邊幾遠啦 柒頭

呀謝生一退隊就入四強

謝拉特邊個黎？我新球迷

係國家隊除咗把握力太差之外都無咩值得鬧

跣腳搞到利無英超果個囉

用錯acc

本身咪華dee著囉
佢有傷就話讓比你著
你著得起無所謂吖
點知成碌柒咁

笑死 都唔知你有冇睇英格蘭 咁都講得出

講緊250廢你唔撚順超要講返謝拉特
講撚到英格蘭入到四強係250功勞, 之前去唔到四強就謝拉特問題咁
咁如果我話謝拉特踢得唔好係咪就有資格屌鳩你250呀傻閪 ?

事實有睇英格蘭都唔會覺得史達寧廢 英格蘭d球評都吹奏史達寧 係你一個柒頭係度話佢踢到成67咁 連加利仔都話史達寧好重要 似你隻謝垃特咁咩

d餐士好多都係靠佢自己跑番黎
次次一換走佢連似樣d既進攻都無
想睇下人敗家都無機會

新世三

睇緊巨人果時都係咁覺得

咁撚勁比摩帥教幾季囉

會變夏薩特

以佢本身能力嚟講的確係重要
但今年世盃佢的確踢唔出曼城嘅表現係事實
變咗佢嘅作用只係跑狗用嚟拉開後防, 因為對手都會expect你係有威脅
如果佢把握力係掂嘅, 踢返曼城水準咁, 前線多個入波重心, 戰術佈署都唔同啦, 入埋決賽啦
則係理性討論啦, 你想屌謝拉特嘅另外開post囉

成碌柒叫理性討論 屌你老母呀我
你英格蘭有冇KDB 施華 班拿度果D同佢配合呀
前面自己一個單打獨鬥 後面軒達臣戴亞哩D傻鳩 你想佢點踢?
HARRY KANE都入唔撚到生波啦
唔通HARRY KANE又成碌柒咁咩
後面連運個波上前場都難 下下都係靠史達寧同HARRY KANE
兩個人係前面單打獨鬥 完全0支援

中場傳唔到比你就話傳唔到比你, fine
好喇比到腳喇, 一篤就入你都無球入唔係碌柒係乜撚野呀屌你老母閪

有冇堅尼果種令人望而生畏嘅眼神？

係，謝四除左係國家隊廢同冇貢獻之外，其實都冇乜野

堅
覺得佢上唔到大堂,d動作咁柒,就想再勁,好唔想叫佢做球王囉

上面堆野我仲以為你講緊美斯，咁美斯係世盃果時都好應該讓返件十號出黎

kane勁史達寧勁aili勁
但係三個一齊就唔勁

屌 笑撚死

講經咩 英格蘭有幾可做波做到入禁區呀 咪又係大腳斬上去跑 比撚到到腳波咩

差個艾歷臣/施華咁既人